一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，完全唔理，係咪要圍元朗警署要人交代？！

一個警察都冇？！fuck! 一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，完全唔理，係咪要圍元朗警署要人交代？！